天水圍某中學田徑小飛人發表偉論

7月30號又一個不眠夜，天水圍某中學既學生比狗捉左，同一時間該中學18-19年剛畢業既畢業生發表偉論，呢位同學平日都好自豪自己屋企有本紅簿仔，對中國大陸十分嚮往。

佢平時嘅言行除左自大左少少，同學都盡量包容佢，不過佢當晚嘅言論實左難在不能接受，我諗唔到點解佢可以口出狂言，佢講嘅野已經唔單止係邏輯上有問題，更加係思想上有問題。

己經唔係立場問題，而係唔負責既言論，我以為只有年長一輩、籃絲、送中人士先會有呢啲諗法，但佢講嘅野顛覆左我對我地年青人嘅印象，邊可能估到一個同我地接受相同教育、係相同環境下成長嘅人會有錦嘅思想。
#冇話要政治正確 #Sorry for 1999

叫自己做stupid又要講埋啲懶係眾人皆醉我獨醒既野想點撚樣呀?

Push

其實佢真係幾無知下
中共有今日都係靠當年日本幫手打國民黨先有得盜國

好撚on9

錦你老母 推其他Po喇

六四點換黎幾十年天下太平

擺明會做黑警

要交稅俾佢讀書 俾地佢住就真係好唔抵啦